林鄭月娥：防疫措施並非百分百建基於科學

行政長官林鄭月娥表示，不少防疫措施的有效期都在下月7日屆滿，包括內地抵港人士要強制家居檢疫、食肆和其他商業處所的規限，以及限聚令，她相信政府今天未能交代最新安排，但相信很快會有公布，讓大家有準備。林鄭月娥在行政會議前表示，防疫措施要張馳有道，能收能放，形容作出相關決定是非常困難，有如三人拔河，既有公共衛生的考慮，也要顧及措施對經濟影響和市民接受程度，因此作出有關決定，並非百分百建基於科學的決定。

她又指，疫情是會反覆，在疫苗面世和大部份人免疫之前，大家仍要嚴陣以待，政府不會一下子放寬措施，而會逐步放寬，但有需要時，亦要收緊。

係咪用終國巫術aka中醫

建基於政治

百分之九十九建基政治

百份百建基於政治明晒

政府不會一下子放寬措施，而會逐步放寬，但有需要時，亦要收緊。

5月會放寬俾商家佬回血
6月會再收緊

串緊香港人

放寛又屌 唔放寛又屌
醒下啦連燈仔 柒婆實施限聚令想打壓集會渣
睇下太古城單野啦 全部狗想以限聚令黎尻捉人

51想幫襯黃店都幫襯唔到
又再買外賣

全世界都係咁架啦
睇吓程度大細姐

一開始又話跟世衛
發現世衛on9之後基於中共同世衛關係
一句都無再講過世衛建議點點點
而家又走出黎兜
根本香港痛資格直接d講世衛係錯係垃圾
偏偏呢個柒婆就唔夠膽
反而要用戴頭盔方式唔跟世衛
但同時又同好多世界組織反面
話香港內政人權點點點
笑死人

經濟唔撚係科學
只係權衡利害時候加入經濟factor，都係科學

奶習近平就唔撚係科學啦

當林鄭話防疫唔係百分百建基於科學嘅時候：

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

唔講同病毒講感情

你唔講科學唔通你招降病毒咩
都on99

我要去做gym!
我要去睇戲!
我要去唱K!
我要去飲酒!
我要去派對!

防疫梗係用警棍、子彈同催淚彈啦

放風

高溫殺菌消毒